如果草東係喺香港D頒獎禮攞獎會點

忽發奇想，如果草東 係喺香港D頒獎禮 打敗而家D主流BAND攞獎，香港人會有咩反應？

- D詞都唔知UP乜，辣殺

- 結他仲大聲過主音

- 主音鳩嗌